D組 🇦🇷阿根廷 vs 克羅地亞🇭🇷 2

Viu有得睇呀～～

笑撚死

唔係keyman都屈到佢係架喇

Keyman

克2:1亞軍

有啦！

笑到仆街

keyman好好笑

唔洗求link

美斯請生性
聽日返工都睇你

都唔知講咩波
垃撚圾

有啦大聲到隻狗都醒左

阿古路唔係著16？

條仔半祼

keyman 有啦之後無哂聲

爆佢！

美屍旭動唔多

keyman使唔使落場一齊踢

viutv有免費
有得較原聲

頭先叫個個好似唔係keyman

幫美斯劣到

踢死人咩

19

收山腳

克仔d後防同阿根廷差不多廢

睇阿根廷d走位仲衰過睇西甲d中下游

屌 呢句真

何輝咋掛

阿根廷勁咗咁撚多

如果今場亞軍羸唔到 我認為個領隊好撚大責任,出D咁既人

55波姐

曾蛇黎

都話唔係佢黎

直播埋KEYMAN表情啦

頭先keyman講緊野
點會佢叫

keyman 講美斯就醒神

左邊條友換dybala打左翼work唔work？

何輝好少咁叫 應該係曾蛇

呢場之後拉傑迪洗唔洗轉會

佢係話擋到個個人

有啦 發達啦

上次和左
今次仲唔落力

美斯收皮

有大巴拿都唔出 根本唔識用

小馬推咁前

紅啦

美斯老了

我較埋俄羅斯文夠原汁原味

大巴拿幾時有得落場呀屌你老母小組出局都無得出

乜原來勁左架啦

條友成日都話兩個不能共存

唔識用就話不能並存

依場好睇過法國果場

球證都係上帝迷

後場自爆lol

後場傳波都失

班友點打3後
完全唔慣

生死戰

法國唔好講啦
上半場睇到係威係勢
下半場亂鳩咁傳

美斯好嬲

馬斯 真隊長

突然好想睇西瓜恩

廢撚到

球證

dybala出黎啦

波都接唔到

samparoli教智利同西維爾都仲算正常
一教阿根廷之後痴撚咗線
場場亂鳩咁黎

屌三中堅

係咪邊隊贏邊隊出線？

係咪已經入咗ICU 冇哂聲

花啲傳送真係幾唔錯

連球証都迫害球皇

垃圾球證

puda madre

馬斯查蘭奴死開啦，宜家邊個係隊長呀

On撚鳩，條新仔咁撚廢就叫共存到？

冇得打擦鞋仔波

馬狗茅完人仲兇球証

三中堅, 跌到1/1.5 買丈

越睇越似張家輝

今場唔係死塞俾美斯 好左

黑哨

馬狗

球証買左下盤

屌雙重標準

個龍

插水都吹就真係黑哨喇

阿根廷啲後防

條後防

醫院波

卡巴尼路

奧達文迪訓撚醒未

開始了

出埋dybala幫手做波啦
無多個人拉散注意力同廢左美斯無分別

D後防

wa 自爆庭

唔睇好阿根廷

打交lu~

差d仆街 又玩波

炸彈後防

疤係咁

好彩吹罰左 唔係輸啦

明明一撚樣推人

黑哨 我屌你老母

keyman

keyman好肉緊

好柒

………………

otamendi

阿根廷 後防

個3號同奧達文迪輪流派膠

後場個炸彈越來越大，隨時爆

keyman係咪講屌你

後防幾件係咪拎白咭

阿條防線

咁既後防

性感後防

撻哂q

屌你老母做乜鳩呀

玩波 笑撚死咩

奧達文迪

撻到

連otamendi都派埋膠既話
條防線死撚緊

仆街，啱啱唔撚吹，呢個先嚟吹？

中堅

龍門

亞軍廷啲後防真係笑撚死
英甲水準黎

笑到仆街 做乜撚呀

不能共存

後腳

嘩 又再撻呀屌

摩迪勁撚過美斯

玩野差d輸

咩料啊

街場

阿根廷成班後防係度發夢
大聲笑撚左出黎

咁都foul

笑撚死人咩

阿班後防

以為自己西班牙？ 你後面玩野

後防玩波

屌 底線傳底

keyman屎都瀨埋

換走17號啦

乜都齊
唔係有心玩嘢

自爆la diu

阿根廷輸後防

屌你老母條後防

冇左清新 甚麼都不是

係

KEYMAN: 痴線

阿根廷防守真係世界級

教練要求玩波

玩波仔

屌你今場做乜撚野

邊撚個再話阿根廷啲隊友好勁

On9龍 做乜撚野

差d入

中楣

痴撚線條後防

個後防攪笑架?

格仔繼續呢個態,摩迪真係有機決賽出到

如果件小保加神鋒唔係傷咗既話
我驚阿古路都冇得踢

想問係咪邊隊贏邊隊出線

垃圾後防

默契唔夠

咁既後防 美斯入幾多球都贏唔到

已經唔係前面入幾多後面輸幾多
係入幾多都唔夠輸

女女

靚女

女

呢條後防學界都勁過佢啦

見到條後防咁真係唔想睇

港超都好過佢啦

阿根廷女

英撚果場好笑D定E場

屌條後防真係好廢

前場又廢 後場又柒
阿根廷可以點？

街坊福利會社區足球比賽

之前又話吹罰 而家又應該刪到 買左幾多呀

美欺呢 去左邊

中超上身

呢場波

嘩 呢個阿根廷女女靚

好靚

阿根廷妹

唔怪得美斯冇心機踢

克有三分
睇住黎食

閂到閂到

入撚到

五條垃圾係度玩乜鳩

呢個後防爆起上黎應該同當年巴西差唔多

格仔贏就係

邊個？

朗迷同花迷唯一共存時候

文迪蘇傑被foul左幾多次

點都無牌

散步王隱形了

keyman: 屌你

好慘文素基治

女球迷有無人cap

見到呢班柒頭就覺得美斯好慘

英撚起碼叫做追到

雷文迪都勁過佢地

根本除左阿古路
其他9個都係出黎搞笑

囡囡

奧達文迪廢到

阿根廷輸下場贏有冇機

奧達文迪 文素基治

呢件正丫

C朗：iktf

唔勁同廢兩樣野黎嘅

Draw foul王文素基治

圖呢屌

d後防真係唔識嫁喎

美斯你行夠未

文傑同奧達文迪互相侵犯左幾多

咁樣出波都中楣

斜恩無埋正選咁慘

勁個d唔撚出

Dybala 又唔用
都唔知做咩撚野

茅撚到

小花嬲嬲豬

點解要喺後場猜波 球球醫院波

比人踢左好多次

小花防守

睇咁多場 阿記後防真係32隊最廢o個隊 仲衰過南非o個d

咁都靚 仆街啦

唔出dybala就玩撚完

More

數字上有 睇聽日賽果

傻嘅先會foul一個同你喺邊路鬥波嘅文素基治

朗迷表示牙朗啲隊友係弱智

怨婦加茶餐廳阿叔粗口式講波

阿根廷點先有牌

樓下街場啲啲防守都好過佢地

今場贏都九成登梗機
和都分分鐘死

條後防廢撚到

benedetto
個陣外圍賽生死戰出佢都唔出其他人

一般啦

好撚鍾意玩波卡巴

學哥狗？做乜撚

阿古路都係出黎搞笑

輸先啱

清喇仆街
仲係曼城咩

原來咁快23分鐘

鳩省出去啦屌你老味

當自己西班牙，係後面猜

呢條友痴撚左線

幾時到球王美斯後備出場？

屌我想睇dybala 呀

有啲梁榮忠av女優feel

係咪dybala唔識擦鞋冇得出？d新仔猛讚美斯好波先有得出？

前幾日先講on9

呢個時間用粗口講波冇乜所謂

美c呢

今場贏硬

個龍死撚左佢啦

M子唔夠support

克仔都知你地條防線廢 係咁逼

見到條後防咁好難唔屌

Vasaljko

屌你後防真係垃圾到

睇亞軍廷條後防 = 練心

阿根廷波都控唔到

有啲擔心

鳩猴忠喺隔離

阿根廷D表現加埋KEYMAN真係笑撚到我

點撚解可以頂球波都可以頂空氣

Modric

明明上屆唔差我記得

睇摩迪踢波係一種享受

奧達文迪感覺咁不穩算點撚樣

似00

二邊都on99咁

出新仔 on撚9

小花開始有防守

波都頂唔到

克羅地亞d傳波準撚到

利記又搞笑

好心美斯就半場逼9個教練叫佢出dybala啦

教練問題

換大巴拿未呀 波都控唔定

睇到好緊張

咁嘅後防入幾多都冇用啦

怨婦眼神

真係好勁 d比波

3中堅不能主攻
森保利真係

唔會
亞軍廷會自爆

peace

頭先都播左3分鐘法國，viu好搞笑

唔去搶波連波都掂唔到

rebic背身拎波幾穩

因為教果個係沙比拿 穩守突擊 有哂form

當佢真係夾唔到 佢覺得而家夾得好撚好咩

冇架啦
本來呢條防線得佢信得過

佢仲係行

似樣

出戴巴拿多條友hold波唔好咩

搵唔到佢

咁大壇嘢唔播都唔得啦

依下交得靚

今場放美斯去最前 又唔出返個可以傳到波上去既

Dybala同美斯唔fd

差個綠葉球員

Dybala係咪屌左教練老婆

踢541 打防反算啦

meza

美斯
仲係度行

阿古獸仲Fit wo

Banega

角球都開得衰

角球

4打8 回防好快下

根本摩迪加拉傑迪兩個已經屌打中場

不能共存呀，定律黎

呢個十三號有冇一腳好波

個角球

出錯

係咪角球都唔撚識斬啊屌你老母

屌，開乜柒野角球呀

角球都唔識開

雲加上身
agger路斬比英斯

接撚實一打膠

美斯仲衰過我... 我都話hea住黎踢都做到野

其實要主攻但擺三中堅係咪傻咗

我又唔覺meza同美斯好frd wor

踢十個後衛咪一樣
防條毛咩

meza 廢到

我發現有冇美斯都冇咩分別

今晚都係開細多

華沙高食撚屎啦

法國係咪成場都播唔到？

角球都咁有娛樂性

13號

國米件中場成日唔傳

13廢撚到

美斯玩撚完未呀！！！！！

好勁
控制節奏

角球開撚到咁

佢憑咩拎咗戴bra拿個席位

每一下回傳龍門都好撚驚

成隊都唔知做乜春

多條友hold波=同球王爭波踢

叫親阿記都係柒既

美斯

換走佢反而可能贏

黑人問好

出大巴拿一定好好多

Meza好撚廢 屌

點解死都唔肯出戴巴拿

成條中場無人做到波
放馬斯打中堅
收起個中堅換Dybala入黎好過啦

似格仔入波先

維沙高

出咁撚多工兵做咩

似00

二邊都太膠

咁都話傳得靚

小花都唔知踢乜鳩 國內兵鬼夾到你咩

咁都靚？

角球又開成咁
波又頂唔撚到

個13號點解咁撚廢都場場正選？？

用個咩柏方都冇咁嬲，已經唔洗迫你出dybala

美欺呢球靚嘅
讚美欺讚左成分鐘

無美斯您睇緊智利

Dybala點唔夾都勁過件美沙啦吓嘩

屎一樣既後防

唔係lanzini傷佢有撚有得去俄羅斯

求奇一腳斬入去都比你讚到咁

阿根廷出dybala好嗎?

好似係

美斯出得靚 隊友夾唔到

Dybala應該係唔比教練屌
嗰教練睇落好似gay佬

卡巴里路 好 on9

角球傳底
向朗尼致敬

ng 2.82

好心就開短角球啦 成班矮仔

有

讚撚左幾分鐘，做配角

keyman跳制

疤蝗孖寶點廢

Rakitic都廢廢地

山狗仲有用

開始吹奏小花

個人未到 但落點係靚 盲撐到呢

Meza真係垃圾黎

好靚
好靚
好靚
美斯
美斯
美斯

打夠飛機未啊 我中立球迷都好難頂

係巴踢慣咗啲人跟唔到

救命

唔明點解唔出大巴拿。
出佢贏，比人讚調動出色
出佢輸，推個失分責任比佢

成堆戇鳩係度圍爐打飛機吹奏

配角

其實係咪夾埋做鳩美斯呀

做配角

嘩屌

wa空門都炒

屌

唔識射

屌你老母

空龍唔入

屌 空門都唔入

咁都唔入

屌奶星keyman j撚完美欺未

唔中

弱智

美斯同阿古路踢開歐洲波 你出班阿甲 風格唔同既 點夾啊

送禮都唔要

格仔送埋禮都唔識有

on9 咁都唔foul

懦夫雲膠完未

空龍都唔入

嘩....超級大傻仔

戇鳩 咁都唔入

....

路夫蘭

空門

咁你都唔入
你老母返鄉下啦

空門都炒

超級大傻仔呀

佩雷斯

D隊友真係不得了

搞掂~~~

笑撚到我

屌 吹奏完未 認真D講啦

角球係射近柱

屌，哂曬哂

成地精喇

笑死

準備又有假波撚出黎話假波

廢

真 豬隊友

屌你個閪呀 我呀婆都入啦

龍都唔中

屌on9

搞掂

牙花d隊友空門都唔入

咁都唔入 on99

屌你老母 射去邊呀

咁都唔撚入

真係垃圾

派晒膠比你都把握唔到

咁都唔中

屌咩

救命呀，空門都唔入

呢場真係可以同葡萄牙班友比較下邊邊廢d

係咪on9架？

我老母都識射啦

連龍都唔中廢撚到

克羅地亞後防仲撚廢喇

入左？

Keyman 你還好嘛？

求其一隊入一球醒下神得唔得

無野好講...

旁述全部阿迷？

究竟要收幾多錢先可以唔入

屌嬲

餵到埋口都唔食

呢場波仲好笑過黃子華棟篤笑

係咁吹奏美斯

屌你老母咁都唔入？

屌您出banega啦

靠阿古路好過靠美斯
分薄返個焦點
美斯一兩下好波就夠

迪馬夠踢歐洲波啦咪又係咁撚樣

垃圾到

差d輸

keyman秒速收自己皮

On9仔

阿根廷球員勁過葡萄牙球員喎

懦夫

阿根廷

搵個ching射都入啦屌

其實係招積最肉緊同大嗌

嚇撚死

d乜撚野隊友

小花：屌你老母

鳩猴都咁肉緊

笑到我

笑

邊撚到靚

小花好似食飽飯落樓下公園散步咁

............................................

你估粒波識自動導航咩

亞軍庭開始矛

空門唔入

射唔入仲難過中

搞掂搞掂搞掂搞掂搞掂搞掂搞掂

keyman 啞左

好撚搞笑

班後防成日幫人控波

屌你老母閪咁都唔入

乜撚隊友黎架屌你老母

空門都唔入

迪馬利亞呢??

今屆阿根廷係幾人球隊

積蛇short撚左

搞店 唔入啊哎呀

呢球搵連登仔射都入啦

我用腳指都入到

一定輸好多

似係個13號送左條女俾教練

我用條賓周都頂得入啦 戇鳩鳩

用提子件17有得比

葡撚連半場都過唔到喎

正式宣布阿根廷32強止步

招積嬲撚到 未見過佢講波講到咁肉緊

挑戰keyman極限

SORRY

咁講唔岩 sorry sorry

屌 仲叫左一下

街場d阿伯都入啦

空龍

可以打靶啦條友

講到要道歉

Keyman又死撐

睇到好sad

Meza同教練fd

格仔唔夠美斯隊踼喎

「搵錢架果啲」

鳩猴明明係英撚 咁肉緊做咩

keyman除哂褲空龍都可以炒

曾爺講得好岩

見到美斯帶住成班廢柴真係鄧佢可憐

叫得佩雷斯都係肉酸

痴撚線
真係衰過街場

贏盡笑聲

積蛇咁激動

亞軍庭真係好睇唔好食

依場聽講波佬講野 好睇過場波

買咗好多

講完淆咗

唔入難過入

我究竟睇緊英甲定世界盃

希古恩：無左一個我，仲有千千萬萬個我

keyman 靜到

美斯好慘

葡萄牙兩秒即甩

買左好撚多

積Sir好嬲😂😂

美斯啲隊友好？

摩迪真係好撚勁

空門都唔中

笑撚死 戲金

兩邊後防都就收皮咁

空龍幫對面解圍

同提子17號鬥廢

我踢都起碼中龍啦

講到say sorry

上界啲冠亞都收哂皮

咩事道歉聽唔清楚

積sir帶晒頭盔 好好笑

事實

阿根廷想挑戰英格蘭班笑匠

唔好再話小花隊友好過牙朗啦 大家一樣咁垃圾

唔覺得好睇

仲廢撚過英甲

兩邊都咁鍾意係後場玩波 又唔係勁

可唔可以整個美斯掩面gif

逼害美斯人人有責

仲衰過小花球十二碼，幫小花轉移柒點

Keyman喊緊唔出聲

屌喇聲出西瓜恩玩燒味算鳩數啦

可能KEYMAN怒啤佢

今年啲強隊都係嚟搞笑嘅

克羅對中堅

鳩猴忠

積蛇好激動 頭先句有喇應該係佢

克羅地亞啲後防好似仲衰過提子

d名家俾何輝撩慶哂

屌你呢球大巴拿希古恩入撚左啦

上場冇態

咁樣睇漏

抽阿根廷 熱身賽對手廢 冇試到陣

提子開波時佢訓左，小禁區邊炒粉呀點比

keyman真心膠
積蛇就訓身

提子中場傳3下就甩嫁啦
贏到摩洛哥真係好波不如好運

暫時未挑戰到，俾啲力九機

兩邊把握力都好似差唔多

克仔條後防

真心定假膠

無越喎

後上wo邊有offside

話阿足協d友誼波全部搵錢波唔係幫隊波

呢隻長毛中堅幾球都係咁

邊度到有越

無越阿講波佬

明明後上

哇，文素咁都頂唔入

邊撚到offside

邊忽越位

越位 ?

viu d講波佬好好笑

依球邊到有越位啊

講波佬盲到

好撚危

M 子

何輝

美欺仲冇態

唉屌

Bias到

後上點越位

冇越又9吹

越你老母位啦keyman 後上 但唔入

頂遠柱已經有

個個買左好大亞軍廷

笑撚到仆街
衝口而出真心話

三個講波佬 得何煇正常

諗起黎香港踢波

講得啱呀

曾偉忠夠直接 我鍾意

好彩呢場有得睇 笑L到

識唔撚識睇越位呀垃圾講波佬

繼續行黎行去

講波佬係咪唔知咩叫越位

可能係

慢鏡睇埋都話越

屌拿星 tvb講波佬仲好過呢班

Keyman係美斯打手？

何輝老貓燒鬚啫 未至於盲掛

係
好撚好笑

何輝係咪認撚錯人

卡連歷係ac證明入球能力
31場6球

唉屌頭先射波條友踢阿甲

講到我都緊張埋

keyman 笑撚死我

空龍唔入邊個黎？

連何輝都盲埋 呢場波場內場外都算過癮

阿根廷個龍遲早派膠

究竟有幾on9 講波會肉緊撐阿根廷？

阿根廷打手

呢班全部係tvb講過

呢班都係tvb過去

而家先知？

冇錯
阿根廷足總直頭廢

小花掛住散步 亞軍廷前面就少左個人咁

何輝比人同化埋

何輝都話垃圾
一兩次錯就屌撚咁

格仔啲出波好靚

小花散左半個鐘步

克羅地亞兩個金毛後防好撚屎

亞軍庭啲後防真係

個傻鳩領隊叫美欺企到咁後想點撚樣

但佢無講錯喎

呢班撚樣都唔知點樣做旁述
冇越又話有越
傳得差又話奇實傳得靚

係咪佢教港隊個陣都係咁

買左好多

M子

Enzo Perez

d講波佬集體中邪咁 好撚好笑

好撚煩講波 一個起勢j美斯
一個起勢咁分析 場波踢成點都唔停

有咩體系可言 放哂啲star出嚟算啦屌

now不嬲ok

何輝keyman都垃圾仲有邊個講波好

聽完頭先話越
即刻轉返原聲冇咁嬲

格仔中場勁撚到

最激動係鳩猴

文素基治好撚勤力 係咁chur

何輝好驚比keyman打 驚到睇錯

2邊鬥矛

唔係四個咩 好似完全無出聲

最後果球遠射

美c散步

鍾仔

越條撚

其實佢又講得有道理

何輝成日講拋d歷史出黎

你出d星出黎都係咁廢都仲gur d

因為keyman

何輝幾好

唔係講亞軍廷既keyman都唔錯

撞機

始終係葦如最專業 南美聰有激情之餘都pro

邊個話今屆無荷蘭叻講波唔好笑

好似真係好痛

好撚醫院波

真係鄧小花辛苦

依件垃圾剩係識講下歷史講下D波衫架咋

冇講錯 不過keyman轉頭

阿連中場都無
次撚次都後長傳上前

哇屌好撚痛

Meza廢完未

寧願聽陳恩能鳩噏

個13號咩料呀 屌你派撚左幾球膠

見你踢得差 整個醫院波等你唔洗踢

其實做乜咁鐘意出個meza 有乜好

何輝pro到 keyman一講嘢成個路人搭嗲咁

埋門仲繼續瘋狂分析

on9 keyman

克啲迫搶勁到

成班就住就住

係咪佢以為自己越位？

十情十後防會奶野

美斯散步散到幾時

個轉邊

老馬

五五波唔夠人撞

好慘

葦如平時睇西甲都好正

何輝都垃圾 師兄聽開邊個講波佬咁高質呀 定係四年睇一次個啲球迷呀

頭先講出左阿根廷戰術結構係咪聾撚左

美斯防守

想知加埋丹尼爾會有咩化學作用

小花貼左人地中場行唔現位
之後就屌隊友廢幫唔到手

肥馬咁撚大波

每場必講天氣

阿根廷嗰個仲慢咗

快攻先黎吹

屌你老母now
可唔可以唔好再搵咩嘉賓旁術
又唔撚係講得好，
一講野就唔撚斷，明明危險進攻緊仲係咁9up啲戰術
屌你咩收聲啦On9

痛到爆

其實點解啲球員同球証講野要拱咁埋

想聽返葦如呀

肥馬：比我落場啦

見到覺得痛

成個希古恩咁

Meza 害死人

超痛

又腦震盪

好撚痛

現場太嘈

入波用手咪得

個meza廢到

傷背傷腰收得咧

潮撐陳葦如

如果何輝都反
粵語圈再冇講波佬

未見過佢會盲撐一隊/因為愛隊講波而失哂理智
cable個基仔都係

美斯散完步未？

個波咁快 頭先空門都唔入啦

咁都唔黃
飛埋去

Meza廢撚到
出pavon/大巴拿啦

老馬帶個屆啲人自動波都咁勁

唔通又係拉莫斯

偉如反而好悶，鐘意樂視果班英超多d

免費係多智障睇

何輝睇錯一次姐
最好係佢架啦

點唔吹 呢d有嚴重受傷風險

成班聽日唔洗做？

較alarm 先

聽住佢起身

messi 做緊咩足球上帝

我以為我眼有問題
原來真係何輝講錯

Meza無球好波

meza真係好廢
下半場用戴巴拿啦光頭佬

痴線咁都叫55

換走meza啦
喺咪親生仔嚟㗎

嘩屌 樂視個班不了

果年反而人腳近年最強

唔好成日講歷史好無呀 講返場波同球員啦
何輝算係咁 但拋書包拋得太多囉

紅+阿根庭2下12碼+停30場啦應該b

班語癌嘉賓中場先搭嘴啦

空晒而且佢到架wor

咁你要聽香港電台

Meza真係太幼嫩

搵球彩台鳩up

輸就輸啦屌你老母
反正踢到咁都遲早輸，換dybala 入黎比我睇下都好呀屌！

唔比錯架 錯左要落地獄

阿根廷比啲南美波硬淨風格黎啦

tk

講得好啱 踢埋啲352仲要墜後中場
又話個教練進攻大師

又插水

Meza出黎把撚

有無咁多災多難

眼訓
睇半場算

克越踢越狼wo

佢哋呢啲先叫專業
講戰術又得 講場邊啲嘢都得
最撚勁係自己一個講都唔會覺得悶

教練食牌

旁述既激烈程度好高

wa e下要比牌

場波你想佢講咩得架
兩邊都唔知踢緊D咩

啲傳波真係屎到仆街

問定先 估半場會唔會換人？

x2

一係就講明撐邊隊
好過成日扮中立暗踩牙朗

perez仲廢

一腳踩落去點插水呀柒頭

勁到比德國炒
14防反始終實際d

等緊大巴拿出黎三位一體

睇撚住紅呀

嘩依球

19仔

meza同頭先馬度迪一樣
冇撚用

潘源朗>all

格仔個18號好矛

個用心真係好差

鳩up緊啦 有開台直播
無viu就睇球彩

何輝都唔滿意？

無撚用美斯

惡意踩腳 報復喎 有機會紅都得

有時個鏡頭影到小花個氣場好悠閒

好撚痛 呢下

好撚茅

唔可以叫球證睇var
除左我朗

依球都插水？

屌你老母個18號好撚茅
幾次都係佢

Rebic呢條狗仆街啦

入左！！！！！

美欺咁打
可以出大巴拿啦

依球紅不為過

Now個班咩積sir好悶 鐘意利榮基南美聰呢d

阿根廷個個慢左 反而係佢後撞人
唔係keyman點會收晒聲 一早係咁屌

盲反

紅得啦

屌5050 比罰球阿根廷

肥馬個屆輸肥馬無料

屌你啲傳中

茅撚到 遲到紅

踩腳莖斷都似

克玩殺傷戰術

rebic打人

美欺都隱左形仲係度講咩今場做配角做掩護

樂視得南美聰，丘健威ok, 其他now都廢事接收

感覺似00
二邊都廢，睇下邊面把握到個機會1:0

亂嚟

遲早小花開拖

克羅地亞踢波定踢人呀

我以為自己睇錯

呢d有好有唔好
不過唔講下歷史場波冇咩好講
香港講波的風格係冇dead air

咁都比牌

咪係囉
俾人踩咁小事

perez補選入隊都仲可以擔正
咁你唔一早用佢?

廢鬥廢

同keyman同一陣線睇波真係好爽

可能荷蘭叻先講得好呢

格仔開始茅

咁都廢

格仔死球

Feel到全場燥底

南美聰西甲就好 英超反而麻麻地

叫球證睇var食硬牌啦 明知故犯

上帝入先

換天使 換班尼加 換大巴拿
想贏就要換

屌 我唔想知巴塞點睇呀

費綿奴

美斯真係全程散步

三中堅無法主攻

歷史又唔得 戰術又拋書包 啊叻keymen 岩你

美斯好難搵 好似刻意隱藏自己咁

黑衫魔鬼隊咁

個13號唔會自己唔好意思咁撚樣搶左dybala個位？

啲球證成日驚出紅牌會死咁 ，咩都出黃
咁耐先出得一張紅

格仔似就你想激燥阿根廷

長期比人圍

覺得二邊咁樣on99到完場

美欺踱步又諗緊點樣退出國家隊好

克羅地亞吊d高波上去衝好有威脅

想拖舟式轉身定想踩腳

有無手足見過個個咩阿根廷10號

係咁foul 完

美斯都係去後面派波啦

Rebic真係勁茅

又係你15號仔

克狗遲早紅

狗到

rebic好矛下

克羅地亞都絃狼死

頭先嗰下紅冇人會怪佢啦

就完上半場，時間過得好快

其實都唔靠得哂小花 真心佢都辛苦 比成個5人中場睇實

搵人開新

好撚矛

個rebic都係打仔格

笑左

屌 又挨夜睇西波

完全無組織

無話唔講得戰術喎

18號都好矛下

Ota

Rebic遲早紅

未激嬲阿根廷可能件rebic已經紅咗

Rebic呢隻狗死未

18遲早紅
黃緊都咁撚狼

屌你老母依家播緊世界盃定自由搏擊

今年踢殺傷戰術有著數 好難先黃 何況紅

如果係用美斯吸怪就出戴巴拿啦
拉空左俾Meza有撚用

格仔18真係好撚大隻

呢場時間過得好快